安全測試(1)

測試......測試......

［member] test [/member]

［member] test ［\member]

test

test
test

test

hi

hi
hi

［member]自 ［/member]

Test

[member]hihi[\member]

Hi

[member]加密［/member]

[member]加密［member]

[Member]3[/member]
明明preview係得

.

HI

test[url][/url]

無

[member] TETESTSETESTES [\member]

[img]

[Member][/member]

[Member]3

[member] g[ /member]

[MeMber]真係咁堅[/MeMber]

[Member]sosad[/Member]

..

<video autoplay="" height="274" loop="" width="640">
<source src=" type="video/webm"></source>
</video>

。

飲人人

他他他⋯⋯

[/*]麼車守竹竹

[img]粗體[/img]

hihi

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allowfullscreen></iframe>

一二三

喂？

wac

zzzzzzzzz

fdsfs2.jpg

2.jpg

林姨弓jsneh

Jfhehrr

Hdjennrrjd

ehebbebdjdjej

［member]test[/member]

sad

[member]hihi

gggghhhhhh

6 9
四

123
123

h

test

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

tesr

123

test

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽
屌你老母連生你就搬去站務台
你咁搞咩意思啊？
我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？
宜家五毛改名扮其他人講嘢
明顯係離間分化策略
連生你郁都唔郁下佢地！
頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！
屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛
助紂為虐！
為虎作倀！
天理不容！

我正大光明！
做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！
你連狗兼成班濕鳩契弟管理員
竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！
反而民國復興
三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走
助他人志氣滅自己威風！
我話你聽死連狗你再咁搞落去
連登只會步高登後塵
比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛
但就做緊五毛一樣嘅事
以前大事大非面前絕對唔會玩嘢
但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬
搞到分唔清邊個打邊個
佢地已經走火入魔
所以喺以後逢見假膠
請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫
現列出部分人渣名錄
比大家留意返相關人渣
如有遺漏希望大家增補
對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號
另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名
有啲可能已經改咗名
大家要提防list入面嘅人
希望有更多巴絲補充

如有寃枉
請大家多多指正
本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家
名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

test size2

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽
屌你老母連生你就搬去站務台
你咁搞咩意思啊？
我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？
宜家五毛改名扮其他人講嘢
明顯係離間分化策略
連生你郁都唔郁下佢地！
頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！
屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛
助紂為虐！
為虎作倀！
天理不容！

我正大光明！
做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！
你連狗兼成班濕鳩契弟管理員
竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！
反而民國復興
三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走
助他人志氣滅自己威風！
我話你聽死連狗你再咁搞落去
連登只會步高登後塵
比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛
但就做緊五毛一樣嘅事
以前大事大非面前絕對唔會玩嘢
但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬
搞到分唔清邊個打邊個
佢地已經走火入魔
所以喺以後逢見假膠
請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫
現列出部分人渣名錄
比大家留意返相關人渣
如有遺漏希望大家增補
對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號
另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名
有啲可能已經改咗名
大家要提防list入面嘅人
希望有更多巴絲補充

如有寃枉
請大家多多指正
本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家
名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

test size2

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽
屌你老母連生你就搬去站務台
你咁搞咩意思啊？
我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？
宜家五毛改名扮其他人講嘢
明顯係離間分化策略
連生你郁都唔郁下佢地！
頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！
屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛
助紂為虐！
為虎作倀！
天理不容！

我正大光明！
做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！
你連狗兼成班濕鳩契弟管理員
竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！
反而民國復興，三色貓，JR
嗰班五毛又唔ban走
助他人志氣滅自己威風！
我話你聽死連狗你再咁搞落去
連登只會步高登後塵
比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛
但就做緊五毛一樣嘅事
以前大事大非面前絕對唔會玩嘢
但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬
搞到分唔清邊個打邊個
佢地已經走火入魔
所以喺以後逢見假膠
請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫
現列出部分人渣名錄
比大家留意返相關人渣
如有遺漏希望大家增補
對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號
另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名
有啲可能已經改咗名
大家要提防list入面嘅人
希望有更多巴絲補充

如有寃枉
請大家多多指正
本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家
名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

test size2

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽
屌你老母連生你就搬去站務台
你咁搞咩意思啊？
我屌你老母五毛「民國復興」
bam完又復出又係咩意思啊？
宜家五毛改名扮其他人講嘢
明顯係離間分化策略
連生你郁都唔郁下佢地！
頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！
屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛
助紂為虐！
為虎作倀！
天理不容！

我正大光明！
做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！
你連狗兼成班濕鳩契弟管理員
竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！
反而民國復興，三色貓，JR
嗰班五毛又唔ban走
助他人志氣滅自己威風！
我話你聽死連狗你再咁搞落去
連登只會步高登後塵
比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛
但就做緊五毛一樣嘅事
以前大事大非面前絕對唔會玩嘢
但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬
搞到分唔清邊個打邊個
佢地已經走火入魔
所以喺以後逢見假膠
請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫
現列出部分人渣名錄
比大家留意返相關人渣
如有遺漏希望大家增補
對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號
另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名
有啲可能已經改咗名
大家要提防list入面嘅人
希望有更多巴絲補充

如有寃枉
請大家多多指正
本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家
名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

test size6

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽
屌你老母連生你就搬去站務台
你咁搞咩意思啊？
我屌你老母五毛「民國復興」
bam完又復出又係咩意思啊？
宜家五毛改名扮其他人講嘢
明顯係離間分化策略
連生你郁都唔郁下佢地！
頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！
屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛
助紂為虐！
為虎作倀！
天理不容！

我正大光明！
做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！
你連狗兼成班濕鳩契弟管理員
竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！
反而民國復興，三色貓，JR
嗰班五毛又唔ban走
助他人志氣滅自己威風！
我話你聽死連狗你再咁搞落去
連登只會步高登後塵
比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛
但就做緊五毛一樣嘅事
以前大事大非面前絕對唔會玩嘢
但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬
搞到分唔清邊個打邊個
佢地已經走火入魔
所以喺以後逢見假膠
請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫
現列出部分人渣名錄
比大家留意返相關人渣
如有遺漏希望大家增補
對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號
另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名
有啲可能已經改咗名
大家要提防list入面嘅人
希望有更多巴絲補充

如有寃枉
請大家多多指正
本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家
名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

test size2

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽
屌你老母連生你就搬去站務台
你咁搞咩意思啊？
我屌你老母五毛「民國復興」
bam完又復出又係咩意思啊？
宜家五毛改名扮其他人講嘢
明顯係離間分化策略
連生你郁都唔郁下佢地！
頂你個肺連生
竟然殺忠良不殺奸臣！
屌你老母仆街冚家鏟
連生包庇五毛
助紂為虐！
為虎作倀！
天理不容！

我正大光明！
做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！
你連狗兼成班濕鳩契弟管理員
竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！
反而民國復興，三色貓，JR
嗰班五毛又唔ban走
助他人志氣滅自己威風！
我話你聽死連狗
你再咁搞落去
連登只會步高登後塵
比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛
但就做緊五毛一樣嘅事
以前大事大非面前絕對唔會玩嘢
但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬
搞到分唔清邊個打邊個
佢地已經走火入魔
所以喺以後逢見假膠
請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫
現列出部分人渣名錄
比大家留意返相關人渣
如有遺漏希望大家增補
對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號
另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名
有啲可能已經改咗名
大家要提防list入面嘅人
希望有更多巴絲補充

如有寃枉
請大家多多指正
本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家
名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

*

[size=3] [size=3]

1
2
[/*]122
12345

1[/*]
2[/*]

[/*]
1
2
3

1
2
3

1日日日
2月月月
3金金金
4木木木
5水水水

[/*]

abc

def

1

1
[/*]1

list
1abc
2def

[*]

測試

test 12

hi

123 321

🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿

🏴󠁡󠁲󠁰󠁿

🏴󠁶󠁮󠁨󠁰󠁿

🏴󠁥󠁳󠁣󠁴󠁿

U+1F3F4, U+E0065, U+E0073, U+E0063, U+E0074, U+E007F

守門員 🇧🇷辛 祖、🇨🇳王振鵬
後衛 🇪🇸丹 尼、🇧🇷艾里奧、🇪🇸列斯奧、🇧🇷羅拔圖、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿羅 素、🇩🇪聶凌峰、🇨🇲基藍馬
中場 🇧🇷伊達、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿積施利、🇳🇬法圖斯、🇨🇲卓卓、🇬🇭科夫
前鋒 🇬🇭高梵、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿麥 基、🇳🇬艾力士、🇪🇸佐 廸、🇧🇷保連奴、🇬🇭安基斯、🇨🇲基奧

守門員 🇭🇰葉鴻輝、🇨🇳王振鵬、🇭🇰曾文輝
後衛 🇭🇰盧均宜、🇭🇰李志豪、🇭🇰徐宏傑、🇭🇰李毅凱、🇭🇰劉學銘、🇭🇰梁諾恆、🇭🇰張健峰
中場 🇭🇰林嘉緯、🇭🇰黃 洋、🇨🇳鞠盈智、🇨🇳徐德帥、🇭🇰陳俊樂、🇭🇰黃 威、🇭🇰陸志豪、🇭🇰胡晉銘、🇭🇰梁冠聰
前鋒 🇭🇰陳肇麒、🇭🇰鄭展龍、🇭🇰羅港威、🇭🇰夏志明

純FF（不考慮賽程下）

賀歲杯四料娛樂

1.公民(或/聯合)傑志女子隊 vs 港會女子隊
嘈男人華夷之辯咁耐，不如睇吓女人實力又差幾遠

2.朱基朋友隊 vs 亨利朋友隊
邀請細佬、隊長智等今季或以前退役球員，參賽球員要全部超過30歲，等大家緬懷十幾年前香港足球時光

3.港超假鬼隊 vs 滄海遺珠隊（聯賽板凳&永遠不入港隊 等聯合軍）
成日話搶咗個位 由實力分高下啦

4.港隊紅白戰（全洋vs全華）
夢幻對決
*国援歸全華，全洋龍門方面，可用辛祖讓賽

守門員 🇧🇷辛 祖
後衛 🇪🇸丹 尼、🇧🇷艾里奧、🇪🇸列斯奧、🇧🇷羅拔圖、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿羅 素、🇩🇪聶凌峰、🇨🇲基藍馬
中場 🇧🇷伊達、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿積施利、🇳🇬法圖斯、🇨🇲卓卓、🇬🇭科夫
前鋒 🇬🇭高梵、🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿麥 基、🇳🇬艾力士、🇪🇸佐 廸、🇧🇷保連奴、🇬🇭安基斯、🇨🇲基奧

守門員 🇭🇰葉鴻輝、🇨🇳王振鵬、🇭🇰曾文輝
後衛 🇭🇰盧均宜、🇭🇰李志豪、🇭🇰徐宏傑、🇭🇰李毅凱、🇭🇰劉學銘、🇭🇰梁諾恆、🇭🇰張健峰
中場 🇭🇰林嘉緯、🇭🇰黃 洋、🇨🇳鞠盈智、🇨🇳徐德帥、🇭🇰陳俊樂、🇭🇰黃 威、🇭🇰陸志豪、🇭🇰胡晉銘、🇭🇰梁冠聰
前鋒 🇭🇰陳肇麒、🇭🇰鄭展龍、🇭🇰羅港威、🇭🇰夏志明
*這是按金式思維揀的，不會有什麼禾果唐文的

食藥先

長路漫漫伴你闖

帶一身膽色與熱腸

尋自我覓真情

停步處視作家鄉

投入命運萬劫火

那得失怎麼去量

馳馬蕩江湖

誰為往事再緊張

開心唱 誰是最高最強

我是誰 從未理俗世欣不欣賞

迎入日月萬裏風

笑揖清風洗我狂

來日醉臥逍遙

寧願銹蝕我纓槍

［/member]test[/member]

[\member] test [/member]

[/member] test [/member]

[member] test [member]

[/member] [/member]

傑東南元埔馬流夢理畜

[member]Hi[member]

屌你老母

屌